(智力專家入) 去到今時今日仲支持送中嘅人個腦擺咗喺邊

唔係講緊班廢老
而係講緊廿零卅歲、受過高等教育嘅、土生土長嘅香港人

呢件事係好撚大鑊。已經係唔理政治、民生、經濟
呢條條例係肯撚定會整死香港、徹底破壞一國兩制
去到今日都已經二十六號，發生咗咁多事都仲可以無動於衷？定係真係撐政府撐上腦？
(老老實實，呢個係唔關窮撚定有錢事。事關睇番無論家境清貧定有錢到住跑馬地都有人支持。）
不過支持嘅真係比較少。究竟呢班人個思路喺邊？真係咁鍾意做奴隸？

仲有嗰啲咩收咗錢呀、被人利用呀
屌你老味個爛臭閪，被人利用。你個閪就被人利用。有錢收你老味個臭閪你唔撚柒出去收錢？
屌你老母，姐係隨街有條友俾一百萬你你會走去含撚嘅

究竟呢班人個思路係咩？

只要佢地係香港人，咁我地一係教育佢，一係等佢死。與其放棄呢班人，不如令佢支持我地!

不分化，不割蓆。

可以問下林鄭

佢哋都想有得擺 可惜嘅係佢哋冇